可能潘曉穎想殺陳同佳先，陳同佳自衛殺人

大家都怪錯牙佳

牙佳

佳囝是無辜的

可能潘係自殺

佳仔因為內疚冇好好照顧心愛嘅人

間接累死佢先認殺人

學恆仔話齋：真相，比你搵到又點？

所以怕咩自首

怕台灣冇公平審訊

有國安法保護

撩佳仔玩sm

佳仔

陳同佳仲要以一敵二

咁點解要分屍

無證無據 小心牙佳告番你

可能係港共指示,驚佢爆響口所以軟禁佢連講嘢都唔畀

潘小姐死前遺願係可以安葬在一個行李箱裡面

潘小姐希望可以被佳仔一直掛住

因為情感有若行李 仍然沉重待我整理

分乜撚野屍呀？勒死左佢塞入行李喼咋屌你老母

我屌你個女朋友

頂 落地獄

以胸殺人😬